ACG貼圖區(154) 只有垃微不存在的圖區

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

又杯屌你老母

你成日搞小圈子
自己開心就得啦 唔使理我感受啦

傻豬嚟，個圈子點少得你

一個正評=一份支持，認同請分享

可做老婆

你杯我

show me us

我愛樓主

我也愛你

搞錯

曉=前線巴

前列腺雞巴

教我食女未

屌你條死25

其實唔難

快教

佢會叫你比錢就得

冇正皮到。。。

求其搵條女問how much

比我就正評啦，咁都忍得？屎都食得啦！

我同佢襟兄弟嚟。。。

垃孽

係

正

咩雞

透bra死臭雞

失くした絆を もう一度つないでいくために
大切なその手は 離さないよ ずっと

雷姆係邊個？

雞先用波頂人

試過

大波雞正

我婆

車巴

臭雞

雞

婆

我鐘意大波雞。。

嘔

大波雞正。

我鐘意嗰type

太大波

可接受範圍吧

我都係。。

太大了

傲嬌+大波=我女人

大波女通常雞

小隻馬胸部更大吧

咁我鐘意開雞呀

妖

點

雞都唔比我屌

阿雞。。。

屌

我都想屌

G

??who

想讓她生

垃圾妹?

我的小孩

嗚呀…
蘿莉控…

你

除左大波佢都唔錯

好撚變態

終於都背叛左自己…

唔夠黑

佢都只係個細路女

你地好撚噁心

你入左嚟之後先變成咁

??????

以前無咁嘔心…

唔好含血噴人

很可以

同意

我撐19

你係其中一個。。。

我攬炒派 我嘔心其他人都要嘔心

我死攬你

Bam

露毛

冇事

這也露了毛

鳩毛同體毛唔同

好

佢鳩毛生喺頭到

你冇講咩毛

咁樣樣

我都覺…

有毛，算

又多個人自殺

我保佢

驚閪 最多自己小圈子

我同連囝係深喉交友

佢係咪着咗草

佢去咗巴拿馬

同中共建左交喇喎

咁可能去咗捷克

點解唔搵美國爸爸

美國奶共

Trump: xi is my best friend

巴掌

剪尾=.=

唔係雞

雞爆

你鐘意雞

又要去女友家...

睇完輝夜雞

98830
你們連身也得不到

理沙呢

今日母親節吧

愛蜜莉雅有夠婆==

今日係メイドの日先啱

臭G

幾錢隻

呢個邊個黎？

勃

御子我婆

你婆婆

who？

理沙隻新雞

佢今日無上過水

有正hman

曲

risabb…

成日咒鳩佢 而家你開心啦

沒有risabb的第一天:
今天如常上班

很想念你哦

我喜歡有坂真白

上半身我嘅，下半身比你

deal？

可

約埋搵日一齊上佢屋企

佢屋企唔比帶寵物..

我上到佢屋企，佢就變我寵物

大佬

點。。。

含

我第一次 唔熟。。。

扮

禾牛屎仔出到嚟咩都唔識。。。

307230

仲扮

忍

死撚哂了

55

你不見一整天

我在學習

你學習做愛

我舉着人民的法鎚捶倒你

沒有risabb的第二天:
i am having breakfast

唔知依個post可唔可以成為我第一個零負評嘅post

ok

我一定把你鼻樑打歪

你好撚好打？

你嬲牙?

少少🤏咁囉

有我孩子

今天又拿了真白出火出火

🚬

唱K未

k舖開返唔比唱k

@唔知乜春